大家都中國人，唔好再打喇！！！

要打入跳舞室

足林奠老公同兩個仔出黎跪玻璃